佢地明明同班狗一樣咁賤，但冇人會追擊佢地

佢地就係查飛狗
話我知，佢地同警曱甴有咩分別？
一樣係打份工啫
一樣都係聽上面order做野
我地係黃但我都要跟規矩做野㗎
雖然好多次比人影到我兇9人圍9人濫權越界好常見
仲講大話話你唔比身份證就有權拉你你睇下下面個post

黨鐵查飛狗開始有權查身分證

其實我地就係狗
但係間唔中有人幫我地講說話好過做狗

我諗分別係一個有槍一個冇槍

佢哋條底褲真心黃到金

推

講個笑話
黨鐵前線係黃
最on9係成班後生為咗14500做黨鐵狗